[I/A] King’s Raid #16 請勿使用外掛/MOD/修改版進行遊戲

Sever【Asia】
需入公會嘅巴絲請留言提供ID，謝謝合作

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

【LIHKG】King's Raid 新手入門【By湯丸】

【LIHKG】King’s Raid 各職專武繁中翻譯

【LIHKG】King’s Raid 全人物覺醒表 v1.2【繁中版】

【LIHKG】King’s Raid 英雄評價表【連登版】

Q: 2,3,5星券揀咩角色好呀?(5星為活動券,通常係活動期間登入夠7日就有,每日重置時間為香港時間零晨1點)
A:隊形一般會選擇1坦2輸出1奶
2星券,紅框為首選(Gau係戰士,可做坦可做物理輸出,Kaulah為牧師,用途較廣)

3星券,紅框為冇活動5星券既首選DPS,紫框為有活動5星券首選多控場副DPS,綠框為有活動5星券可選角色

5星券,紅框為首選DPS,綠框為次選DPS

講就講曬,仲有選擇困難既就問你自己細佬啦

Q:咁其他角色呢?唔揀係咪即係廢?
A:唔係,大部分角色都有各自既用途同玩法,有D係打龍勁,有D係PVP勁,有D係打BOSS勁,有D係推圖勁,仲有分前期角同後期角,不過玩耐左就會明,只係開頭揀勁既DPS黎用姐

Q:我個隊應該點配呀?
A:一隊入面一般配置就係1坦2輸出1奶,其中一個輸出會係拎黎控場(控場技能即係CC)用既副DPS,因為控場可以打斷敵人既技能,例如係敵人吟唱時間你暈佢,佢就冇得出依招技,係PVP黎講甚至會令對手冇埋Mana(Mana=出技cost),進而令你較容易獲勝

Q：需唔需要刷首抽架？
A：冇首抽依回事，角色可以用自選卷,用石買同係酒館到溝返黎，專武就每日免費抽都有機會中

Q：咩英好用？
Ａ：評價表：
鬼佬版：
連登版：

Q：D武器裝備點搞啊？點分？
A：專武T10(得武器有專武 - 一開始會送男劍專武一把)
金(RAID/商店金抽/紅石抽)
紅(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
紫(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
藍(分解)
綠白(分解)

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門【By湯丸】或回覆
即有專人回答您

囡囡J圖吸客區

仔仔J圖吸客區

人外J圖吸客區

skin

留名

維護完好鬼多BUG

個post名好仆街呀
m巴 我信你冇用外掛
快啲寫埋封信佢啦
3會等你番黎

維到四點

新POST，依個開錯台

[Event] Autumn Celebration Event

Greetings, Raiders!
This time, we brought you another great Autumn Event!

Wow! There are too many reward items!
Please check the details below!
-----------------------------

[Autumn Celebration Event!]

Period: 2nd Oct after maintenance – 24:00, 15th Oct 2017
** Please note that the event period may change if maintenance schedule changes.

Details: Collect Rice Cakes and exchange them to various presents!

- You will get 1 – 5 Rice Cakes with a random rate by clearing stages.
(Stages by using Stamina)
- You will also get Rice Cakes by using rubies: 10 Rubies to 1 Rice Cake
(You can acquire max 1500 Rice Cakes with Rubies)
- You can acquire 1 – 5 Rice cakes by clearing Dragon Raids.

** A Loot Booster can be applied for acquiring more amounts of rice cakes in dungeons
and dragon raids.

** You cannot acquire rice cakes by using rubies as listed;

- Removing Runes
- Reforge Equipment
- List Reset
- Upper Dungeon Reset (All Chapters / Difficulty)
- Conquest Reset (All Chapters / Difficulty)
- Stockade Reset
- Arena Reset
- Crafting
- Inventory Expansion

** You can check your current rice cakes through “EVENT” window.

[Rice Cake Exchange List]

:: 25 Rice Cakes – Autumn Gift Box (Unlimited Exchange)
:: 100 Rice Cakes – Intermediate Enchant Box (Can be exchanged max 10 times)
:: 300 Rice Cakes – Stone of Infinity x1 (Can be exchanged max 3 times)
:: 900 Rice Cakes – Artifact Piece x1000 (Can be exchanged once)
:: 900 Rice Cakes – Random Unique Weapon Ticket x1 (Can be exchanged once)

- Autumn Gift Box List –

** Listed items can be acquired with a different rate.
** You can acquire Unique Weapon x1 with a low rate.

- Intermediate Enchant Box -

- You can acquire Rare – Ancient Enchant Scrolls for 4 Dragons

** Unused rice cakes will vanish after the event period.
** Rewards will be sent directly to your mailbox.

I hope you enjoy this amazing event!

Thank you!
GM Orvel